「年經」一人一個係異地好想食既香港野食

我先
最想食係茶記既常餐
沙嗲牛麵 炒蛋
再加杯凍撚茶
諗起麵流口水

格仔餅